\section{\ifgerman Schulische Laufbahn \else Education \fi}
    %
    \cventry{07/2024--10/2022}
    {M. Sc. \ami}
    {\newline{}\fhac}
    {\fhacloc}
    {\newline{}\grade: 1,4}
    {\href{https://github.com/svbergmann/Masterthesis/blob/master/out/Masterthesis.pdf}{\textbf{Thesis:} Analytic approximation of higher order moments in terms of lower order moments} \newline{} \textbf{\supervisor:} Prof. Dr. Gerhard Dikta}
    %
    \cventry{05/2024--08/2023}
    {M. Sc. \mathematics}
    {\newline{}\uwm}
    {\uwmloc}
    {\newline{}\grade: \ifgerman 1,0\else 4.0 GPA\fi}
    {\href{https://github.com/svbergmann/Masterthesis/blob/master/out/Masterthesis.pdf}{\textbf{Thesis:} Analytic approximation of higher order moments in terms of lower order moments} \newline{} \textbf{\supervisor:} Prof. Vincent Larson}
    %
    \cventry{08/2022--09/2019}
    {\hyperlink{certificates/Bachelorzeugnis_compressed.pdf.1}{B.Sc. \ami}}
    {\newline{}\fhac}
    {\fhacloc}
    {\newline{}\grade: 2,1}
    {\href{https://github.com/svbergmann/Bachelorarbeit/tree/master/out}{\textbf{Thesis:} Konzeption eines webbasierten Datenservices für die Einbindung in eine Flugsimulationsumgebung unter Berücksichtigung geltender Sicherheitsrichtlinien und -risiken} \newline{} \textbf{1. \supervisor:} Prof. Dr. rer. nat. Hans Joachim Pflug \newline{}\textbf{2. \supervisor:} Dipl. Ing. Christoph Hennecke}
    %
    \cventry{08/2022--09/2019}
    {\hyperlink{certificates/IHKPruefungszeugnisCompressed.pdf.1}{\matse}}
    {\newline{}\cae}
    {\caeloc}
    {\newline{}\grade: \satisfactory}{}
    %
    \cventry{09/2019--10/2016}
    {B. Sc. \ifgerman Maschinenbau\else Mechanical Engineering\fi}
    {\newline{}\rwthac}
    {\rwthacloc}
    {\newline{}\withoutdegree}{}
    %
    \cventry{09/2016--10/2015}
    {B. Sc. Computational Engineering Science}
    {\newline{}\rwthac}
    {\rwthacloc}
    {\newline{}\withoutdegree}{}
    %
    \cventry{07/2015--09/2005}
    %{\hyperlink{certificates/AbiturzeugnisCompressed.pdf.1}
    {\ifgerman Allgemeine Hochschulreife \else High School Diploma \fi (Abitur)}
    %}
    {\newline{}Kronberg Gymnasium, 63739 Aschaffenburg, \germany}{\grade: 2,8}{}{}