\section{\skills}\label{sec:skills}
\cvskillhead[-0.1em]
%
\cvskillentry*{\languages:}{4}{Java}{5}
{\IfStrEqCase{\cvlang}{
        {DE}{Da ich das Programmieren mit Java gelernt habe, sind auch viele meiner Projekte in Java geschrieben.}
        {EN}{I started learning to code in Java. That is why most of my projects are written in Java.}
}}
%
\cvskillentry{}{4}{\LaTeX}{5}
{\IfStrEqCase{\cvlang}{
        {DE}{Ich benutze \LaTeX{} für fast jeden meiner Texte. Dieser Lebenslauf, meine Bachelorarbeit, sowie auch meine vorangegangene Seminararbeit ist in \LaTeX{} geschrieben.}
        {EN}{I like using \LaTeX{} for nearly all of my texts. Even this CV is written in \LaTeX, as well as my bachelor thesis and my proceeded term paper.}
}}
%
\cvskillentry{}{4}{C\#}{2}
{\IfStrEqCase{\cvlang}{
        {DE}{Bei der \cae habe ich viel mit C\# gearbeitet. Mein Bachelor Projekt ist auch in C\# geschrieben.}
        {EN}{At \cae, I worked a lot with C\#. I also did my bachelor thesis in this language.}
}}
%
\cvskillentry{}{3}{Python}{3}
{\IfStrEqCase{\cvlang}{
        {DE}{Seit Beginn des Masterstudiums programmiere ich in Python.}
        {EN}{Since the beginning of my masters, I am programming in Python.}
}}
%
\cvskillentry{}{3}{R}{2}
{\IfStrEqCase{\cvlang}{
        {DE}{Im Masterstudium wird -- vorallem für statistische Anwendungen -- R genutzt.}
        {EN}{Since the beginning of my masters, I am using R for statistical computations.}
}}
%
\cvskillentry{}{3}{Git(hub)}{5}
{\IfStrEqCase{\cvlang}{
        {DE}{Ich benutze Git für eigene Projekte, als auch bei der Arbeit.}
        {EN}{I work with Git for my own projects as well as for work.}
}}
%
\cvskillentry{}{1}{Maple}{1}
{\IfStrEqCase{\cvlang}{
        {DE}{Ich besuchte einen Kurs zu Maple an der FH Aachen, wobei die Programmiersprache, sowie mathematische Hintergründe erläutert wurden.}
        {EN}{I took a course for Maple at FH Aachen where the programming language as well as the mathematical backgrounds were taught.}
}}
%
\cvskillentry*{\methods:}{3}{SCRUM}{5}
{\IfStrEqCase{\cvlang}{
        {DE}{Seitdem ich an größeren Projekten arbeite, habe ich zur Strukturierung der Aufgaben SCRUM genutzt.}
        {EN}{Since I worked in bigger projects I used SCRUM for structuring tasks.}
}}